前排去新鄰居到打招呼 爭d 比人打死

話說隔離屋上兩星期新人伙 唔記人地姓咩

但見人地新黎 咪去見下囉 (其實係想逗入伙利是)

一開門講左幾句恭賀說話 吹左幾句

無意知道佢地有左BB 諗緊改咩名 (知道係仔)

又比我無意中見到袋地屋企牆上有幅神奇隊長嘅海報

心水清嘅我一定估到佢係利迷

=佢 ＝我
我:不如個BB改名做拉特啦 （神奇隊長=謝拉特）
佢:講乜拎野呀 HiAuntie

跟住比佢中左幾拳 差d爆缸

返到屋企老豆問我咩事 我一五一十講哂佢知
老豆: 我:
老豆:緊係比人打啦 人地姓余呀
我:%^$%%^#$^^#*&$%&

樓主高汁

arm arm去隔離屋拜年 ，諗住乞封利是仔 。

屋主好開心 ，因為佢最近新添丁。仲話未諗好叫咩名，

還問我有冇好既idea，我見佢墻上面有謝拉特既poster，

我諗叫“拉特”無死啦 ，
說時那時快，他就送左我一拳 。

翻到屋企老豆問，點啊，隔離余生俾左幾多利是你。

老夫